2nd tier audit firm

有邊幾間2nd tier 比較好？
係人工，褔利, 人事，轉入big 4 機會方面考慮。

lm

又係樓主

轉big4-->BDO
人工-->RSM
想短命-->Shinewing

樓主你一個月前嘅offer諗到而家？

依家仲有邊間請人

CH
終極垃圾

點解呀

無系統 無制度 十足一間local
仲要入面有幾條地獄team 永遠無收工

邊幾條team?

ms 如何？